羅志祥開直播賣食品遭網狂罵渣男30秒 一臉莫名其妙

「南寧羅志祥」開直播賣食品，卻遭誤認成羅志祥（右圖）本尊，遭網友罵翻。（圖／翻攝臉書、羅志祥IG）

周揚青昨（23）日在微博、IG宣布與羅志祥9年徹底情斷，甚至公開羅志祥劈腿、偷吃、約妹，以及兄弟大玩「多人運動」等行為，不僅重創羅志祥形象，也在演藝圈投下一顆震撼彈。而網友發現「羅志祥」於昨晚開直播，沒想到網友卻留言灌爆，狂罵「渣男」，後來網友才發現這人只是長得像羅志祥，並非本尊，鬧了一場烏龍。

因為羅志祥爆發醜聞，所以與羅志祥有關的任何消息都會引起關注。先前羅志祥曾與南寧一名賣米的老闆撞臉，老闆名為蒙俊源，這位小哥也因為外型酷似羅志祥，因此受封「南寧羅志祥」，他本名是而他昨晚開直播，沒想到卻被網友們留言狂罵，激動留言「渣男」，或是揚言拒買，讓他被罵得一臉莫名其妙。

到了後來終於有人發現罵錯人，紛紛留言：「你大哥出事了」、「南寧羅志祥扛下了所有」、「長得像羅志祥錯了嗎」。

靚仔過小豬好多

說什麼呢

似Tommy喎

乜野人就用乜野apps
冇乜好出奇

有無人去埋舒韋恩史迪加到罵？

屌笑死

「你大哥出事了」